成班救護係閘前面，你班狗唔開閘，邊個阻住救護呀？

你班狗真係食屎痾飯
係咪成班PPRB係狗屋開左成日會諗出黎既屎橋呀？
你地個腦裝屎架
個腦生係屎忽到